急，東涌要人！！！！！

大量廢佬追擊罷課，一直指罵黎支援罷課嘅舊生。

標中出面

標中章中出面

推

要人

班廢老當年小學畢業未

人多先私了到咖

Popo到場